# multithreading

Atividade III - Processos e Threads - Sistemas Distribuidos

Aluno: Luan Bruno

Nessa atividade será implementada quatro estratégias do modelo Produtor/Consumidor que foram apresentadas no artigo Turbinando suas aplicações com Multithreading. 